俾條女含完疑似生性病，求師兄鑑定

細佬勁痕，同小腿一齊生紅點，但小腿唔痕，附小腿圖一張

下世小心d

又依句

rip

貼埋細佬圖穩陣喎

尖銳濕鳩

似梅毒

淋病病徵

睇醫生啦 上黎問

你條女含過你小腿?

叫雞？

小腿應該冇帶套入左

嘩起哂粒粒喎

無，但細佬，V字位，小腿都生

唔痛

仆街了，下世小心啲

上連登 睇醫生

叫雞遇左啦

文員仔挑選那位…

嘻嘻

屌你老母 含幾含就性病咩 敏感咋

清同條女扑嘢佢仲收唔收你錢

去邊買類固醇藥膏

有俾家用佢，同扑嘢無關

啲毛巾污糟姐

咁能快比家用
佢自己有生意啦

咁都要呃j圖果然係全港第一同志討論區

佢條女本身就係雞，佢之前自己講

吓？

免費係最貴

似係奶左野 小腿好快都會痕 之後就會痛同潰爛 記住忍手唔好R 快啲book皮膚科

梅

樓主搵圖都搵張黑鬼圖啦
認真少少好唔好

貼下面出嚟先知

佢轉咗工

打電話book門診先

轉咗做hg

驗啦
就算連登有醫生都唔可以隔空幫你斷症啦

狗屎垃圾都要開post問

你咪嚇鳩佢啦，呢啲搽下凡士林包保鮮紙幾日就好返

點解要包保鮮紙

睇腳似係敏感，不過j都生點點都係建議你睇下醫生先起碼有個知字，如果真係既咪食藥醫囉...唔洗死既

俾人含都會出事
你咁我會好驚驚，第日仲俾唔俾人含好

求細佬圖

去社會衛生科睇下仲好喇

到底連登有幾多弱智 嗰個有事都上黎問
直接去睇醫生啦on9仔

你死啦！
少極都 手足口病、德國痲疹
希望講錯~

有冇細佬圖

你既免液力唔掂

唔包都得 如果你想有更多細菌接觸嘅話

叫雞就叫雞啦
正常同女朋友扑野撚會驚咩

初期病徵

你老母下世就小心 d

攞啲工業用酒精浸下條賓周
好快冇事

家用=肉金

睇醫生啦

上網都無咁講

call g搞到咁？

直接book性病科睇 就咁睇你小腿相好難睇得出

係咪飲左酒
酒精敏感咋

睇小腿睇唔到 你識唔識架
自拍貼上嚟我幫你睇睇個相 一睇就知

扑得就要負責啦

小腿都入埋，塊西闊過黑洞

我皮膚敏感嗰陣都會咁不過碌鳩唔會痕都生點點

大佬呀 你條女含你撚 貼條腿出黎做乜尻
拿拿聲貼埋條J出黎睇下咩事啦
又要想知有冇事，又要淆底唔貼J

百寶袋

死撚梗

88樓主

搵個識睇皮膚/性病科中醫

利申 濕疹中醫醫好 無翻發

上年朋友都係咁，今日佢訓緊icu

屌，性病就睇西醫啦會惹人架

起樓主底就知雞蟲黎

貼張咁既撚屌圖點幫你鑑定